美國簽證一問

幫女友問,
係咪正路都APPLY B1/B2 VISA?
佢簡左B2 TOURISM/MEDICAL TREATMENT 係咪簡錯左?
自己唔洗搞US VISA乜都唔知
有無好心人解答

懷疑你去做雞
唔俾入

呢個之報再算啦
問題係咪一定要B1/B2 VISA
佢簡左就咁B2

之後

宜家好似冇得搞簽證

WHY 因為武肺?

好似喺 你自己上網睇吓啦

簡B2
到時都係批B1/B2

唔該

B1/B2 visa一樣，不過如果你揀B1又有公司信又有文件證明你出trip，見外交官唔洗5分鐘 (利申：幾年前申請)

其實無咩太大所謂
我以前收到PhD offer去嗰邊visit, apply咗B2
過關嗰陣海關問我黎美國visit係咪同你做research有關, 我答係

嗰海關就話其實你要簽B1, 跟住就扱印放我過去

總知tourism就B2, business trip就B1
其實唔係有寫架咩

不過其實approve都係俾 B1/B2你

一個後生女仔係咪好難批到
我同佢同行但拎BC 上網搞ETA就得
有咩可以幫到女朋友

B2 visa ?